寄咗同事張相俾個筆友之後，佢就唔再睬我

我係咪失戀

你自己斷正

繼續做筆友咪好囉，做咩寄相

你係三叔？

咁我咪攞同事個張去寄

烏啄啄兮烏啄啄

唔關佢事嘅~樣衰都唔係罪過啫~

通咗信有三年幾，佢問我，咁我咪寄俾佢

單字：達

莫奈何係莫奈何

你係曹達華？

我入到黎

可以搵過新筆友

問世情

你阿媽兮.....

佢皇家香港警察黎，唔知關唔關事

叫我詹士邦都得

啅咗件嘢未？

鐘唔鐘意？
大聲啲！
大聲啲呀！
鐘意就快啲同我去斟水

關節酸痛咪玩咁癲

唔係咁易揾

岩岩嬲得濟拗斷咗枝鉛筆

跟我入房錄口供

接力 接力

識着你真丟架